李慧琼：適時啟動基本法23條諮詢及立法

正在北京的全國政協委員、民建聯主席李慧琼指，目前有港獨勢力，趁23條未立法搗亂，認為是適當時候啟動諮詢。

李慧琼：「確實過去因為沒有廿三條，有港獨勢力趁機搗亂，希望我們大家理性去對待及處理廿三條。我認為是適當時候，需要啟動諮詢程序及立法工作。」

李慧琼之後主動向本台解釋，她的意思是在適當時候才啟動23條立法工作，而非指目前要啟動立法。

搞搞搞，搞左民生先啦
有樓住方你立唔到法咩
用屎忽諗野?

太慢啦
港府應該宣布
由於港獨份子不受控
進入緊急狀態
全國性法律在香港實行
即時拉柒晒班港獨份子

咁就快靚正

立左都好既
焦土

乜連登咁多5毛狗